{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 필관광하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意し、それによる損害賠償責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他の利用客を妨害したり、被害を与える恐れのある無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室利用の際、メゾネットタイプの一軒家客室、プール、カラオケが利用でき、カラオケは事前予約の上、ご利用いただけます。 プールは5月1日から9月30日まで運営され、ウォータースライドとバーベキュー場も別途料金が発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意し、それによる損害賠償責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を妨害する行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客を妨害したり、被害を与える恐れのある無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際、メゾネットタイプの一軒家客室、プール、カラオケが利用でき、カラオケは事前予約の上、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5月1日から9月30日まで運営され、ウォータースライドとバーベキュー場も別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 550
    }
}